[大逃殺]playerunknown's battlegrounds (2)

下次1001自動自覺開POST

Steam Group:
TG:
discord:

loot +車位

武器數據

遊戲心得

突然冇晒人

不如集中呢個post
出面好撚多post

推

push

push 未食過雞

咁快揾哂d loot位置
姐係好快有新map

新post留名

之前玩都無事 呢幾日一開波上飛機果到個畫面就會卡住左 成隻GAME無法回應
重裝都唔得 點搞?

巴打你地鍾意用咩槍?
我最鍾意ak.VSS UMP9 同vector

被同隊蝗殺 話我講廣東話 啲蝗真係冇品

uninstall bitdefender

你早d出去搵過場
佢地一開始打小個，邊個7d明眼人一睇就知

新手玩左三四日，剩係試過一次小隊第二
同街人組隊好難觸摸呀

有無人而家玩 留STEAM ID

discord大把人組隊啦 不過好多小朋友

係咪已經無人玩

依家有無人玩

點解冇人討論??

要比錢?

特價先買

summer sale 都唔打折 不過都係忍唔住買咗

因為冇需要

成日一開場就會有人大叫CHINA NO.1

場場都有D 台仔同大陸人一開波係到鬥嗌
最正係好多大陸人比我knocked out 左會開咪求饒 即刻射多幾錢重

This patch will be deployed to the Test Servers on Wednesday, June 28, and if everything is stable, to the Live Servers on Thursday.

Early Access - Month 3 - Patch Notes

Server Performance

Improved network performance by reducing the amount of data being sent from the server to the client.

Reduced network lag by preventing a large amount of data being sent from the server to the client simultaneously.

Client Performance

Fixed an issue of frame drop when other characters were around by optimizing nearby characters.

Fixed an issue of frame drop when vehicles were around by optimizing vehicles.

Optimized the starting airplane and Care Package airplanes.

Improved rendering performance of weapons from far-off.

Made improvements to the weapon animations.

Optimized many in-game effects, including the red zone bombing effect.

Improved many UI features.

Improved features regarding rainy weather.

New Items

Added Groza. Groza is an AR chambered for 7.62mm ammo, and can only be acquired in Care Packages.

Added P18C. P18C is a pistol chambered for 9mm ammo with a full auto fire-mode.

Gameplay

Vector and UMP now support burst mode.

You can now pick up items while moving. The interaction animation will not force you to stop anymore, but make you walk slowly.

You may interact with doors, items, or vehicles while reloading. Reloads will be canceled with such interactions.

The screen will be gradually desaturated based on remaining health during the REVIVE state.

Blood effect does not appear during the REVIVE state anymore.

Adjusted kill count system in Duo and Squad modes. A person knocking an opponent out will receive a kill count regardless of the actual killer.

Adjusted F key (interaction) to prioritize the REVIVE action in certain cases

You can now pull out pistols faster.

Fire mode can no longer be switched during reload.

Adjusted the play area to spawn more evenly within a circle, so that the play area does not appear in the center so frequently.

Adjusted default quantity to be selected at 1 when pressing CTRL key at inventory to partially drop or pick up items.

Adjusted motorcycle and motorcycle with sidecar to move more smoothly.

You can no longer switch to/from prone while picking up items.

Red Dot Sight is now attachable to pistols, except for the revolver.

Increased the recoil on UMP.

World

Added two new weather settings: Sunset and Clear Skies.

Added destructible cabins.

Added new animation for when a character is at the speed of taking fall damage.

Items & Vehicles

Adjusted vehicles to face random directions at spawn.

Adjusted loot balance for certain items.

VSS will no longer be found in Care Packages. It will remain to be spawned in the map.

At a low probability, you will be able to acquire AR Silencers, SR Silencers, and 4x Scopes in Care Packages.

Spawn rate of UMP was slightly decreased.

Spawn rate of UZI was slightly increased.

Level 1 Helmet was being spawned at a much higher rate than the Level 1 Vest, and the spawn rate was adjusted so that both items will be spawned at a similar rate.

Increased spawn rate of items in regions and buildings with relatively low spawn rate.

Changed the names of certain weapon attachments.

Adjusted the spawn time of vehicles and speedboats, so that they can be seen from farther away.

Improved the starting airplanes.

Cargo door opens when participants get ejected from the airplane.

Optimized lighting inside and outside of the airplane.

UI

Adjusted the direction of teammate icons to the direction the teammate faces.

Added teammate list on World Map.

Improved character’s recoil animation.

Removed death marks of teammates after a certain period of time or distance away from the place of death.

Added three new languages: Thai, Indonesian, and Vietnamese.

Bug Fixes

Fixed an issue when the voice chat volume blasted momentarily after getting on an airplane.

Fixed an issue where the character was not at the center of the screen while on a parachute.

If you reload into game while in a parachute, you will still be in the parachute.

Prevented users from removing outer walls of buildings by deleting certain files.

Partially fixed a bug that caused a character to be stuck in terrain.

Fixed a bug that caused a character to be misplaced after getting in a vehicle.

Fixed a bug that caused effects to look identical underwater and outside of water.

Fixed a bug that caused a character to make an interaction motion trying to pick up an item when there is no inventory space.

Fixed a client crash that occurred when fences were destroyed.

Fixed an issue of invisible fences even after destruction.

有無巴打係youtube睇過d鬼佬有得玩喪屍模式 好似9十幾人捉5個人 果d係mod定係遲d會更新有嫁

打到最尾得返4-5個好繄張

自己係game左上角轉custom game搵下

其實個跳窗patch幾時出？

做乜鳩入na ser都咁多支那狗

打緊asian server 無大陸仔講嘢

岩先我係格離post話隻game冇傷害方向呢樣野好on9,咁有位巴打就話我打機剩係識用覺同視覺,係咪冇觸角,我都想問下呢度啲巴打如果見唔到敵人,又聽唔到聲係邊個方向,可以點用觸角feel到敵人係邊?係咪會有氣?
btw果位巴打見到既話一齊過黎討論下,唔好搞串人個post

返去買
好驚部機頂唔順

Steam post不嬲小圈子
之前division 我係舊登都中過招

冇謂上心

如果有傷害方向會唔會太容易被人睇到比邊個射

用喇叭打機 又盲又聾又無意識
仲要連腦都唔肯用下
都想知人係邊 比個透視你都用唔著啦
除非佢肯整凸字比你摸啦

唔知咩事過去steam post望一望
有冇諗過成日搵唔到邊到打你係你自己問題

屌你老母原來冇戴耳機賴隻game，連登真係好撚多ON9

人地用滅聲打你 記住屌點解無waypoint mark條友係邊

ok原來打機一定要戴耳機,如果係既話咁我認係我錯,咁用點用觸角發現敵人?你未答我個main point喎

h1z1都係咁樣我覺得咁樣可以比多啲機會好意見敵人係邊從而作出反擊,至少搵到方向就算見唔到敵人係邊都知走去邊邊先岩丫嘛

唔戴耳機又冇game sense，場場直接俾你第一好冇
死番去玩mario kart啦

咪叫過你捐入自己老母個窿到做番粒卵子
唔好柒落去啦 師兄

你唔撚鳩推逐個位clear就唔會俾人打屎忽，鳩推又唔撚聽聲然後賴隻game，整條光柱係個人到囉

唔緊要既,想理性討論下啫,巴打鐘意加兩句粗口屌下既咪隨便,我都冇上心
btw thanks

有粗口就唔理性，屌你老母
想黎取暖俾人屌走唔撚開心?

我都係咁講

隻game有問題，但唔會係要加傷害方向囉，邊撚到有大地圖生存game會加呢樣野，咁你有裝備果D咪玩撚哂，一槍打你唔死就要俾你打到仆街，本黎偷襲就係遊戲一部分

我冇話你地唔理想我知你地有認真答,而且我係黎問野,唔係黎圍爐。雖然你冇答

答你老母咩，game sense 呢D野用腦咪你既觸角囉，你冇，問埋D ON9問題，講埋D ON9 論點，又唔想俾人屌，又要串柒柒，死番2000fun啦垃圾

你問心係既咪係囉,唔係既話你作啲野出黎屌我根本冇意思

有冇巴打知會唔會出ps4版？

加左方向反而有啲白痴 打高達咩
咁既話啲滅聲 消火光全部都可以收皮
自己靠方法搵唔得既

係第個POST講哂有咩方法

係第個POST講哂有咩方法
條柒撚懵懵都聽唔明 講到場場比人暗殺咁
仲以為自己真係好撚醒目 過埋黎諗住取暖
其實打機都要講天份 打機真係浪費哂你

新手留名

笑撚死人咩 搵唔到人係邊射你係你問題
垃圾仲要上黎博屌

啲大陸仔好廢 見我開場殺兩個就拜我求carry開車就話我老司機 成班垃圾連基本概念都無 btw分開新手場得唔得

一開始落傘就要睇方位敵人位置，同埋一邊執野一邊諗定路線，未落傘飛機行嘅路線好仲要，你大概知邊啲位落傘去唔到咁遠又未齊裝可以搭車去集裝，中後期海邊同平原屋一定有人，多樹位同山得返啲散組（死到得返一兩個）
一係用車切入圈中，後期就唔好用車，外圈慢慢切入最好打，無信心唔好開槍報位置，因為好多人會camp9你，最後就係玩眼力同反應嘅遊戲
利申尻up

玩一定時間都會識分邊個方向射你

呢條友聽聲聽到睇穿牆咁

好多玩左一年就變神手 打爆game就係呢仲

貼返做link
介紹話呢條友玩開r6s

咁都叫小圈子，有咩人問親野有時間就會答
有部分人係小圈子我知，不過唔好自己對儲game冇興趣就屈曬全場小圈子

講番個x覺x覺xx覺既問題
我係話「現實中」理論上係有觸覺，所以好似COD個D智障GAME咁用紅色bar 表示係正常，因為打機係冇4D，只有2D，所以要用條BAR補番個觸覺資訊
如果係要求貼近現實，理論上係要比你有呢個資訊，冇反而係唔貼近現實

睇你講咩玩槍GAME一定要用headphones，我就當左你係要求真實啦？咁點解可以接受倒少左個現實一定會出現既資訊呢？

定係你接受唔倒你鍾意既game比人搵倒缺點呀？咁我幫你唔倒喎

而家D人要佢一入POST 就當佢係大佬先唔係小圈子
利申: 冇入開steam post

睇左衛生台1個月先買黎玩 睇同玩差好遠 十字弓400米爆頭真係痴撚線

玩得多就知邊度射緊你

一入就當佢大佬
自我中心撚?

可能我無知啦，因為我冇玩過又冇睇過人玩
淨係見有人講起唔知點睇得出，又提及：冇方向提示

之後就有人好串咁話佢冇腦，話不如整條光柱做提示

咁我咪用其他game都有既function 同埋背後原因做理由反駁，順手笑下佢自己先係冇腦，唔考慮多一層點解人地覺得要有提示
講到好harsh 就一定係好咁
咁不如冇彈窿、冇聲、冇影、冇火花，其實你都可以搵倒嫁，你見倒個人咪得囉？

小朋友入到去覺得自己唔係大佬就屈人小圈子架啦，個個遊戲POST都俾人話小圈子架啦

D毒撚現實又埋唔到堆，上網就以為人地一定要受佢玩，咪下下屈人小圈子

不知所謂 完全睇得出你講既野 係連遊戲既類形 玩法係點樣都唔清楚 用其他GAME設定代入 佢有我無既 你都痴閪殼
情況完全係 有哂hints 諗多幾諗已經出答案
連諗都無諗過 就係到怨天尤人 怪隻遊戲設定差 係唔係下下要畫公仔畫出腸 比埋條光柱照住射你果個敵人?
提示?彈窿 聲音 槍火光 角度 地形環境 真係好撚難判斷人地係邊?
打FPS唔用headset 用喇叭玩 然後屌唔知邊到中槍 都幾撚好野

TLDR
淨係第一行已經知你根本冇用過個腦去諗我既point
不過可能你冇啦，會體諒既

同個無玩過既講野 拎住D完全唔可取既垃圾point出黎
真係同你個人一樣咁廢jer

入黎睇兩個對罵

patch左之後順左好多

你食快餐野食壞腦呀？
隻隻game上手既定位唔同，你估玩緊cod呀家陣

其實連玩同睇都冇試過嘅人傾隻game冇咩意思呢

洗唔洗咁嬲
呢種求生fps 咁另類，的確打開機都未必會接觸到
特別係主流玩開lol fifa 果類柒game 全部上帝視角係會難明啲
不過如果玩呢隻game 成日唔知點比人殺，又淨係識怨人而唔吸收經驗既話，呢隻game 的確唔適合你

咁都有得抽水

利伸有玩fifa有玩hard core fps
唔覺game有咩問題，人問題大d

淨係睇你第一行已經知你on9, 佢仲要回你當然係冇用腦

一次同咁多智障接觸真係幾難得
睇完gameplay，唔覺得加個方向有咩咁唔可取
同埋拎LOL DOTA 講都智障
一來DOTA 好過LOL好多，二來我唔玩
我玩咩都唔知你自己幫我ff埋，都幾趣緻
你地鍾意少個function 扮高檔、扮高智慧
咁阻你地唔倒，都冇理性討論

理性答完你又串串貢，跟手擺個受害者姿態話比人逼害

乜有理性討論過個point?

你地話玩stealth 就唔可以show 方向
我就話呢個資訊其實好合理，因為人係有觸覺
即係你睇倒火花、彈窿，因為你有眼睇倒
你聽倒槍聲因為有耳聽
咁點解中槍你會選擇性冇知覺
有滅聲器，你射唔中，對方淨係可以搵彈窿判斷，呢個已經考倒判斷同觀察能力，對你已經有優勢
唔明同滅聲器優勢有乜關係

跟住用其他同類game冇呢樣野做反駁
呢個真係笑而不語
整game唔係求創新，求相同？
COD 係有呢個function 既垃圾，咁就代表個function 垃圾？logic？
黑人問號.jpg

是但啦
選擇性失明係冇得醫

中左槍你會判斷到方向？
有人左邊射你右邊，你右邊痛唔係左邊，揾埋法醫黎幫你計埋彈道好冇
你真係食粒7.62你直接死撚埋啦

又用死撚埋呢d 高質point就算啦

企左射右，可以照出受傷資料係右邊嫁
個configuration 可以有好多種
咁點解唔可以加個受傷資料
再唔係整個人仔，手腳、左右半身6個部分咁都可以展示資料

點呀，家陣打機械人部位破壞呀？
你打緊中槍會唔會第一時間check傷口呀，仲比時間你計埋彈道呀？
你個「觸角判斷方向」又去左邊

算啦我放棄同你討論，你繼續活係自己世界is ok
( Show Blocked User - 米奇老尾 )

想等平少少買

做乜鳩呀
你講到就黎變第2隻game 咁

諗住入黎留個名都有花生食
btw加埋自瞄落隻game度啦不如

觸角
係咁係度彈道
柒少陣啦
中槍第一時間會唔痛

雞同鴨講點傾啫，根本夾硬黎

一定夾硬黎啦
冇腦冇創意logic

其實比人射中會有彈窿係身上 你咪自己計下角度囉

一句講哂，唔識分敵人方向，又唔識用腦用策略令自己黎分敵人方向，番去打mario kart 啦

唔好侮辱俄羅斯方塊啦你地.. 明明好好玩
返去玩lol啦 屌

中左槍，跟手大叫
「等等，唔好射住，等我拎把軟尺出黎先！」
「哦，你係果度！」

我屌你老母
Fifa有咩問題
玩依隻game d人做乜鳩

樓主不嬲弱智嫁啦 同佢咁認真做乜 之前佢開第一個PUBGPOST比人圍屌

講到mario kart 唔洗用腦咁 世界級

又俾人屌笑死

PUBG咁快變小學雞game
都幾慘下

屌你老母講mario kart 係講笑姐
又俾你d 手機cap mon 怨婦屌

利申: 有玩mario kart

btw 條友入黎唔係屌我，唔該做怨婦都追左POST先

連登D打機POST 除左CSGO有正常人，到到都係小學雞

你成日俾唔知邊到打，因為你成日亂咁行
任何老玩家/攻略都會教你貼住藍圈行，因為貼住藍圈行，你就係包底果個俾人打屎忽既機會就會細好多(當然有D癲佬扣住血係圈外跑入黎冇得講)，咁你後面冇人一路clear一路推，又take下cover 蹲一嚼，有幾多個位可以打到你呀，之後聽一聽聲好快都估到大約邊個方向啦

有滅聲器+8X 就另計

連登多中學生

高登多大專生

平均心智係差咁d

大家下次比人KNOCK OUT用依招

你睇下句野邊個講先
500步笑10步

屌你都要追POST ON99

柒少陣當幫忙啦，俾人笑手機cap mon咪下次醒少少，做怨婦又唔追po鳩咬人有乜謂

眼殘都可以上連登
又唔係我手機cap mon 7小陣啦 剩係識衝出黎柒

你慢慢屌，廢撚事理你，BTW 你話出去開個新POST，開左去邊

你老母生個弱智出黎真係慘😂

現實冇朋友要上網搵人burn係幾慘

幾時有話開新post 有病就睇獸醫啦on9
冇野博就話唔理人😂

Show Blocked User - 求撚奇

block人好威威 垃撚圾之前寸柒柒又潛

上面條友係咪痴撚線

不如講返隻game
我想問係咪rating 會影響你果場對手既實力？
如果我solo頭一萬名玩係咪會遇返啲差唔多排名既人？
我而家三萬名左右，發覺我solo 啲敵人都好勁 玩學校城市果啲近戰成日比人一槍散彈秒
但我同人duo 玩果時啲敵人又勁廢 我duo 排名十五六萬場場殺5-6個入頭十

solo d人係勁D，同埋冇second chance
duo/ squad 好多時都係聯誼活動
不過撞到識打既squad就好難打，squad運氣成份最細

我個fd 有時land 咗之後個滑鼠淨係可以水平移動，唔可以垂直移動，有冇人都係咁？我自己就未試過。佢好似係今個星期開始先會有呢個問題出現

有冇人玩solo仲易食雞
我同親fd玩都只係食得兩次雞，第一次仲要係負碌camp屋camp到完場縮圈都係屋入面
反而solo食過三四次，壓力又冇組隊咁大

本身同你諗法一樣 solo 成7% 勝率，但之後啲對手無啦啦變到超勁就無再贏過 宜家得返2%

乜會咁咩
會唔會係戰術有漏洞
我玩solo成日都搵到有利地形
一玩team就下下都一打多咁，再唔係就d有利地形比人搶晒

我覺得solo好玩過duo同squad
solo食過幾次雞但duo同squad都未食過

其實呢隻game係咪配備需求好高
想買但係驚電腦廢玩唔到
geforce 930m顯卡得唔得

今個patch 效能改善左好多 你search下佢個requirements囉 人地寫晒乜野卡玩到

今日既patch？

有雞食

930m玩到既機會好微

隻game順左好多

lm

點解無人討論

其實中槍噴血個方向係咪即係粒子彈係嗰邊射埋黎

搭單問
唔同步槍係咪有唔同彈道
用枝SCAR遠射明明瞄到中晒都唔噴血
M16就好易中

有效射程有差別掛

對手係330開槍打中你，你個傷口向返30, 你呢個講法已經唔成立

我都有依個問題 搭單一問

新手想知
有冇咩技巧可以知道人地咩方向射緊我
聽聲好似都好難
有時係樹林聽到車聲 我都唔知邊到有車

買個靚d既headphone

推 solo食唔撚到雞

食唔到咪周圍避
睇下執唔執到雞

通常打到頭十 啲人全部squad 俾班仆街圍死

你一條友去排squad?

槍法屎好慘 成日troll 鳩我個friend

最慘係d傻閪勁鐘意渣車周圍引火

大家有無試過用手榴彈炸死人? 仲爽過用車轆死人

呢隻game 好大壓力 玩左十鋪最多都係13名 top10 唔到

幾時有zombie mode?

琴日食咗三次solo雞 有一次無開過槍 用車贏咗

你地係玩開高效定低效？
低效睇人好似清楚啲 但係部電腦推到高效唔開高效又好似好kai

Lauming

炸廁所

長期做老二

steam
好友加加

真係有人玩殘體

繁體黎 佢勝利畫面未轉姐

唔係wo 佢中文係咁 我自認小學雞 唔識英文 要睇殘體

玩左12場solo終於贏翻場

啱啱玩一個人都殺唔到

硬係覺得呢隻GAME SOLO好無癮
所以諗緊入唔入手好

玩solo玩到悶 想招隊友一齊玩下

tg: siuming123

弓係咪最高攻

Usage 大約 6gb

屌你老母 垃圾GAME 第一次贏 仲要SOLO贏 出返去睇STAT
AS SOLO WIN 0
BLUE HOLE改名做ASSHOLE

仆街 贏完隻手仲震緊 滿心歡喜睇數據

藍窿走我雞數屌你老母

屌你老母 我畀隻GAME食數據 第一次SOLO贏

你隔一陣再check

STAT都要等 重開驚都冇

做咩姐你
食你個1 WIN 有乜用,過一排再check 咪有
之前試過stat 1,2日冇更新tim 你咪要拎刀斬人

btw 我d win真係冇哂

最少12G
開頭8G玩一落去d 屋會變晒抽象畫

玩左一個月 第一次贏緊張啲 好正常啫
你第一次贏就畀人食win 你都唔好受啦

16gb ram gtx950
開low冇lag 係fps低 得40左右

notebook 差唔多啦 960m 16gb ram都未必keep到60啦

I7 7700 gtx980夠唔夠全開1080

desktop 多數嘅機都meet到個要求
係要多野load 所以部分機ram唔夠 所以lag

但係9系卡嘅notebook 960m以下嘅只係meet到最低配備咁濟
未計notebook冇乜幾何長期fullload
所以一到複雜少少嘅場就會lag
夠ram都冇用

有16ram就唔會點lag
不過呢啲野好死嘅 你散熱唔夠好都係有時有跌fps

搭單一問
GTX970+12gb ram開中
成日一落地就破圖，入唔到屋，要等一兩分鐘先好番
但係玩落去好順，冇lag

到底係邊part有問題？

Cpu

牛仔用咩u

我個次都係隔一陣先有stats

新ser SEA係咪低ping過asia?

點解會緊張
至緊張都係打緊個陣姐

第一次贏嘅證明ma 同係大學畢業唔畀畢業證書你一樣啫

點解stat都要等

btw打到最後二個真係手都震埋

新手想買黎玩 有冇人會帶新手體驗👋🏻

近排玩左兩三個禮拜last man standing..然後比佢食左個第一就唔想玩 但我又驚我部手提玩唔起battlegrounds，我有睇配置但想知道實際情況，
I7-5500U、GTX950M、8GB RAM(我知9成玩唔到，應該會加多8GB...)
咁樣有冇機會唔LAG玩到?

唔該哂各位巴打 我知最低要求一定係呃人架啦

近排新機玩依隻Game會Network lag
玩Rainbow Six一樣 會唔會係個battleyes問題？

我舊機760喎... 反而依家上左1080ti會過熱WTF

lag就lag硬 不過應該都有 30到40FPS嘅

今日先down 想搵隊友一齊玩

玩到 較哂VERY LOW

E家邊度買會平D

幾時會再有特價 88 蚊??

我都係8gb ram , 玩到好順WO (玩呢隻GAME基本上都唔會聽歌/做其他野) 其實RAM夠晒用

後期,可視,防鋸我都開極致 其他開中

有試過裝優化 玩到頭暈

唔記得講 都有60+FPS

有無新手一齊玩 無朋友

Discord group d 人好撚自私，自撚私就玩solo 啦，組乜野4排？收圈自己有bucky就衝入圈loot 野，3個隊友就要on99 跑，又唔車多個去搵車。最尾隊友死撚哂，比你全身神裝你一打五十咩。
再唔係就有d 撚樣係到命令人，屌你老味隊友陪你玩，你下下咁惡屌鳩人，抵你自己單機無人同你玩。
仲有隻小學雞，聲都未變唔緊要，我都係10歲左右開始打機，但咪撚係到嘈啦，把雞仔聲真係好撚難頂，又成日笑鳩人廢你自己好撚勁？

多左批新人入 質素差好多 特別係呢一兩個月先join個班
紅字 有強烈同感
有次遇到個A字頭既 入到黎又話自己係老手又要lead 亂咁黎 自己死就屌人唔救 人地死就話人係咪唔識玩 痴撚線 玩左幾場就quit game算

仲有好多自大撚 係咪槍game毒撚既通病黎 不過都唔算反感既呢一點

大家輕輕鬆鬆玩咪算
我喺discord度都做假膠痴線佬

Discord group都有啲勁人嘅
至少唔會好似上面情況咁仆街

呢隻game多排就輕鬆玩啦
要認真不如打cs

就算認真玩 都唔需要搞到其他既隊友咁反感既
通常本身份人性格有問題先會導致以上既情況出現 當事人分分鐘都唔知我地話緊佢地

我知個Group好多CD-rom
Btw,個group暑假真係好撚多中小學生

750m
16g ram
全低有冇30fps？

I5 4460

你呢句野調返轉咪一樣，呢隻game多排就玩認真啦，要輕鬆不如打cs
你無得逼人跟足你玩法架喎

咪係，玩4排係玩合作，同朋友既樂趣架啦，D 人咁勁點解唔自己單排？M 字頭果個就鍾意命令人，喝鳩人。

啊啊啊啊，玩左第二日拎第一啊
不過我有玩過lastmanstanding
好撚刺激

(新手知各位巴絲一定好勁，激動得濟想share下 ）

所以淨係solo

bucky
buggy

想問有無EU JJ?

同你CPU GPU一模一樣
不過我16gb ram
完全無破圖問題
巴打可以參考吓

我R7 1700玩依隻Game用得一半都無

cap圖用f12

Discord Group個啲小學雞好撚噪
A F G J R字頭個堆
[HK]字尾個啲

9成都係[HK]字尾個班
佢地夠10歲未
不幸join左一場game 聽到佢地把聲嚇親我
前排有段時間少左online 個group發生咩事

依家有間房比小學雞攻佔左姐

你地個group d人個尻個用音感 屌又唔係 講又當聽唔到 初初已經係咁

所以我少左喺Discord玩

新手
Post冇追過
想問下係咪一定要入曬steam TG同Discord gp?

有冇新手一齊組隊

SuperRayzzzzz / 求隊友

自膠

EU 繼續求隊友

你打機係咪一定要經過審核歲數先可以買game

我之前都要load 一兩分鐘，轉左隻game 落ssd 就ok冇事
用8gb ram

i5-4570
gtx 1060 3gb oc
8gb ram
放埋入ssd都lag到仆街
結果上網搵左個改善fps下降既非官方檔嚟裝
依家開心遊玩中

下下都過8GB ram

64bit os 都食你2GB ram
依家打機8GB係基本
16GB會無咁吃力

問句姐唔係咁下化?

改善fps下降既非官方檔 link

啱啱買左隻game 仲摸索緊究竟邊度有槍執

屋入面
死人個箱入面

玩左4個鐘 最好都係試過殺6排11
個圈愈細個人愈淆 成日要360度望下邊度有人

想問個圈愈細既時候 係咪應該貼住外圈行？

其實入屋camp人最好

無屋既話其實係要多D走去CHECK位
主動去CLEAR附近有得做COVER既位仲好

殺得兩個人反而排第二

另外想問有無得睇敵人係邊個方向射自己？ 有時個個都爬係塊草地度搏火 好難feel到佢係邊 尤其係最後1v1 更加難睇

玩左半個月淨係SOLO 食左2次雞同雙排1次
SOLO 玩到得番10個果陣好撚驚

好撚滾動
今日買game玩第五場食雞，頭兩次頭十真係勁淆
入到頭十就好緊張，完全靠耳機聽聲認位

但同時又見到d同我一樣嘅新手走上去掩體同人駁火

點解你地咁快有雞食

有次solo 跟住個圈鳩行下 咩人都見唔到 就排左第4

有沒人有睇開twitch，summit1g LIRIK之類。之前四個最出名既4排，成10萬人睇

一係聽聲 一係睇子彈窿 玩得多就會易搵到

Summit lirik tim doc 四排笑到仆街

solo睇開twitch果個日本仔

間唔中睇直播學下D人既走位真係有用
最後2,3圈既判斷好左好多

鬼咩 Discord以前好多人 最近個小學雞雞撚到我依啲煩膠都頂唔順

我都因為咁好少on
同班小學雞同狗公玩好辛苦

呀係 漏左講狗公依樣嘅
費事比人屌就唔詳細講喇

想知
講啦

想知係咪今日更新出新槍

搵到了 原來係8月3

正

有冇人有得YOUTUBE CAM11111111 果D打? 都會學到野

睇

8月3日係咩有得比錢開箱拿Skin？

組腸都有玩battlegrounds

各位巴絲
岩岩換左張顯卡同加到16GB RAM，但fps就無論玩咩game都好飄忽，有時跌到十幾咁，有時就維持70-80，例如CSGO咁。

我D配置係咁既:
cpu: intel i5 4460 3.2gb (4 CPUs)

ram: adata ddr3 1600 8gb x2

顯卡: zotac gtx 1050ti mini 4gb gddr5

底板: Asrock H81M-HDS R2.0

火牛: Megapower 550

hardisk: wd6400aaks

i5係咁

即係i5撐唔起？

間唔中有玩,通常都係睇人直播

我以前用i5打機都係咁
好容易drop frame
轉左i7之後就無事

i5會bottleneck
轉i7/AMD Ryzen

第一人稱好似好玩D

有無人更新完connection closed????

更新完server好似廢左

尋日個更新係咪成5GB?

正常

有冇人組隊一齊玩

AS係唔係越嚟越多掛???
早排散彈打冇甲冇頭盔嘅人竟然兩槍都唔DOWN
跟住有場打到TOP10 滿血 LV2頭盔 竟然一槍SKS 直接死

點解load完bluehole個畫面彈返出桌面？個程式run一陣就error？點解決

其實正服出左第一人稱未
我唔知點解入唔到測試服

原來as冇第一人稱

第一場第一人稱就食左雞
但暈到仆街

今日玩SEA ser散彈一槍一件

SEA ser啲人好勁

第一場TOP10 但係真係好撚暈

Fpp真係打兩場就攰

求隊友

好玩

discord 加密左都成堆小學雞 cd-rom同真心膠係咩料

連登一早淪陷左啦⋯⋯認真依家高登反而有返討論氣氛呀陰公

不要再說了

點解最近上機之前聽唔到其他玩家講野既

係咪我mute左定有bug

啲小學雞連聲都未變呀陰公 啲狗公連高登連登都未上過都唔知佢點入group嘅

更新咗之後好似冇人喺度講嘢 明明更新前啲人係會喺度尻叫

你係咪較左only team

係囉 我都發現!!
明明啲人會鳩叫 又播晒國歌勁嘈

應該冇呀 我仲突登入setting睇過
巴打你聽到啲人講野?

依家好似聽唔到其他隊人講野

有冇人知咩問題?
重裝顯示卡driver甚至將1050ti換返做550ti都係顯示同一個問題
directx/其他驅動/windows updates都全部更新哂
都係玩唔到

game重裝

有冇人入唔到game

屌你老尾
SERVER CLOSED?

想請教下點樣練習搵敵人?
除非敵人係正我隔離 如果唔係我都睇唔到

仲有就係點先知敵人距離我幾多米以外?

支那人又出cheat

AS 終於出FPP mode
重有 squad FPP

求隊友, 專玩FPP mode

Fpp暈到仆街點玩

上次我係屋到camp近距離射左成廿粒smg都未打死條友
佢一轉身就爆我頭即死

first person pooping

卡住係Connected.Waitng for response 個畫面到5分鐘點搞好

refresh

On9 server

Re左4、5次
Game都重開左3次

似係亞洲server大爆炸

first person perspective..

當打cs

玩慣第一身game表示無難度

As 不了 多支那人又多掛

聽聲 如果係消音器就留意子彈窿位置

右下角小地圖 留意下係一格格正方型

一格=100米

有2種方法開槍 有D人鍾意歸零咁射 有D鍾意用描具既指標去射

+1
同埋一身感覺順過3身

係. 易玩好多. 可能我廢玩第3身入圈成日比人CAMP死

我一向都好憎生存game有第三身，d人係cover後面頭都唔洗郁就睇到你on99
所以我玩tarkov多過pubg

戇鳩鳩FFP MODE一落地我就沈落天氣板底
我FD就穿牆透視樣樣齊

新人加入
有無人帶我玩

tarkov比左錢未有的玩
買平版冇beta

留完言一睇下email就見到有beta
屌正呀

留tg

玩成場槍到未開過
一味係到走佬
走到最後#3
一同人駁火就死

Tarkov好唔好玩 之前睇gameplay幾正咁

比人秒撚左喇你 死撚開啦屌你老母

玩fps game唔用耳機

玩foxhole都ok既你無理由會唔岩lol
其實流程就似係division入darkzone咁, 不過你死會跌晒所有帶入去野
改槍果part堅正, d槍既手感都唔差, 呢隻hard/softcore都照顧到

試過啦...無用

裝呢個

帶我食雞雞啦我新手

留名

佢話我已經裝過呢個更新
我想更新到win10但係升級唔到只可以重裝
但我又唔想重裝

快啲貼22殺嗰場俾我打下飛機

係咪最近更新左有Tsm同c9塗鴉

之前好似唔見有

邊到

新手想問下狙同2X+鏡係咪極小

未試過執到

見過c9 同esl

殺完人就有

多數都係D屋外牆

琴日跑跑下無啦啦見到TSM 真係笑左出黎

不過唔知係以前無留意定8月更新先有

留名先
呢個post好靜

生存都係技巧

我係咁樣安慰自己

灰完唯有安慰自己技術未夠

牆既logo轉左

隻game啲skin咁貴

隻驚同H1Z1有乜分別

記一次顯卡太廢加lag 機開車途中跌落地圖底然後差少少嬴的經歷

一直係地圖底游水游到最後因為我唔係滿血系統兩人一齊扣血扣到我死先，拎得第二
原本好期待條友頂唔順自殺，我就可以第一次拎第一

呢個配置既notebook玩唔玩到呢隻game

點解唔買左黎裝左黎試下玩先
無人答到你
因為勁既機都有機會玩唔到
還掂STEAM有得REF既退錢

大褸係幾貴

同類game 但pubg 做得好比h1z1
同埋算係h1z1大改革版

裙就中
熱褲就900蚊HKD買

仲有隻GAME想學CSGO咁玩抽SKIN科水
都大把奴隸獸去護航
呢個網入面引用D人講得岩
"I know some of you play games like CSGO or whatever and think a system like this is reasonable because you're used to it, but it's not," the post continues. "In those games, it's also possible to get items for free. In this game, it will not be possible to get anything for free."

放咗條裙
千幾蚊

隻game 人氣咁勁
過埋LOL

香港好少人玩

有無巴打開reshade之後fps得番30?

咁快放
等佢兩三個月
就會有幾隻GAME既錢係度

剩係用呢三個
Technicolor2
HDR
AdaptiveSharpen

寫實D
無H1Z1咁膠

到底點樣先大跳到
係咁space+c都無反應

算啦 下個更新就人人都跳到

好 我試下先 唔該巴打

仲有得爬矮牆 諗起都興奮

有方法可以set 到㩒shift+space 就會大跳

有時做下假膠喺Group比人屌On9
認真玩又問我咁認真做乜
屌你老母 我去同台狗玩大家一齊on99有講有笑都好過喺連登個Discord Group同班狗公玩

到時爬爬下比人打撚死

不盡認同
首先SKIN係唔會影響你技術 亦都唔會影響大到話你同對手天生有明顯差距
其次 右邊箱係唔洗KEY就開得
當然入面既野同左邊唔同 但呢句已經FAIL

你抽唔抽係個人問題
你可能見到條裙岩岩出值3千港幣
你心諗 買20條key 都係400蚊博一博都好 都係閣下問題
自己忍唔到手就話人呃錢 同輸打羸要有咩分別

講到尾都係明買明賣 唔覺得有咩問題
唔買唔抽都玩到

除非你話佢抽盒可以抽套草人裝 咁就有問題

依家個D李小龍套裝 根本無用

你殺左佢仲可以拎埋黎著添

冇影響gameplay能力嘅課金我覺得冇咩問題
如果你課完一開始有支awm我就立即Del game

佢唔夠膽咁做

Gtx 770夠唔夠打依隻game

夠 960全低 陰影較中都得

仲要黃撚到咁
你著埋我個份

上次殺完幾個人搶到箱入面有awm冇子彈

都係m24親民d

我寧願要M249/Tommy Gun都唔要AWM

你睇返依家d箱單價，你剩賣箱都有油水，根本一路玩一路賺，箱就應該最後穩價5HKD左右

岩岩裝完隻game
一入場就crash
點先玩到

請問有無人可以一齊玩

真新手

最近冇乜人用vector 到底nerf左乜野？

唔識用姐
Vector識壓槍 唔做加彈夾 13粒子彈都死一件
不過主流都係用ar架啦 smg又唔係話打得遠

我覺得幾好用 只係好似場場得我用咁

散彈最好用

有無巴打一齊玩
steam id : Warriooors

有無巴打願意同我呢個第一次打呢類型既game既人排
Steam id: ktp22150

騰訊柒左

hea玩家 ， 完全亂玩 。 水平低過新手 唔介意可以add 我

client not responding
求解決方法，重down重開機都試過，次次都玩左一陣就成隻game hand左之後彈左出去client not responding個畫面

同fd排四場三場拎第二

頭先solo 7 殺 去到頭3 比人用AWM headshot 死左

公佈咗出Xbox版

好頹 淨返兩個同條友駁火駁輸咗

終於食到chicken dinner 啦

想問下點開自訂8排

有個韓仔著紅衫扮中國人

4排遇到另一隊香港人 兩隊一邊咀炮一邊打 好過癮

琴日買左今日同兩個fd排
最高第四
差少少

買完返黎狂閃退

Ram問題？

巴打 我慘過你

32gb 斷估夠掛

google左幾個鐘都解決唔到

試下更新display driver

已經重裝過

比個spec睇下

AMD Ryzen7 1700
ASUS GTX 1070 8G
Gigabyte AB350M
Kingston HyperX 2x16GB Ram

我都1700無你所講嘅問題喎
或者可以試下個兼容性轉win7試下
同埋睇下依個

玩到LU 應該關相容性事

最尾發現原來四隊入面
我地係最多人個隊
都把握唔到

想開多個dis
原本個個太多小學雞厹娘娘同5p仔

仲有小圈子

開 求帶

尋日雙排連續食3次雞，感覺好正

我就不了
同自己識嘅人玩仲開心 費時一陣同巴打們有爭執
你地玩得開心啲

冇朋友一齊玩
是咪會好快悶

唔會
因為有得單人去組排
當然你多數會組到廢支廢泡

今日食左2次雞

玩NA ser

一條友果陣寧願玩SOLO

是咪掟手榴彈一嘢殺哂班蝗嗰個

狗咬狗

CHINA NUMBER ONE

NA ser都有咩

成功塗毒左6,7個FD
個個上晒癮 唔怕無FD陪

BTW,琴晚有無人有睇比賽 職業隊都係靠龜

根本比賽只可以玩第一身 , 第三身太BUG

link?

Fp 好易頭暈

琴日係單人第三身 今晚係雙人第三身 TOTAL 3場 計積分
第一日個總冠軍 係韓國OW職業選手evenmore

佢第一場同第三場都係一開波跳右上角 渣船返出生島

叫做有獎金既表演賽 係歐洲搞

BTW, 聽日開始 大陸都有個線下比賽 類似比賽方式

個比賽有無第一身？

day 3 即係聽晚係雙排第一身

睇左第3身 真係白圈遊戲黎

大家技術差唔多就睇白圈開邊面

今晚幾點有比賽？

LM
單排好撚好玩

十點

個比賽最大問題係生存時間太高分,而殺一個先得5分
第二名果個殺多第一名成十幾個人
但第一名條韓仔第三局靠係圈外飲水拖時間都拎到第一

btw我睇開果個stylishnoob次次比賽都發功
明明平時都打得好地地

個韓仔第三局中bug 卡石頭 先咁姐

第一身真係公平D
冇得企係牆後面望人差好遠,特別係呢D比賽全部都係高手

係 第一身你要露個頭出黎搵人 起碼人地有機會打到你先

白圈影響無咁大

anyway之後有第一身比賽睇 期待

比賽幾點開波

打緊喇 岩岩開始

諗起127小時

stylishnoob又發功
生性D喇

最後都係龜仙人之戰

走套路無乜驚喜

camp廁所
潛水

由保守打後期轉到
前期戰神到要追藍圈食雞

專登搵人打好多時睇唔切圈

evermore卡左起懸崖邊補血

全靠佢執到咁多補品 中左BUG都有得拎冠軍 僅勝

幾點有第一身比賽？
同埋有無巴打玩開第一身 一齊玩下

今晚10點有第一身比賽

第一身好睇好多

講真要龜都係一樣可以龜

只可以話唔會無啦啦被人暗殺囉

起碼人地打你 你一定會見到人先 唔會好似第三身咁 屈角度 你睇到人 人睇唔到你

不過幾時先肯整整個第一身
呢家要自己用優化去搞個第一身

俾D時間 成隻GAME都仲係公測中

佢承諾左今年內一定會推正式版嘛

第一身d人好勁
琴日同街場打squad 佢地就係咁開槍殺人 我就人影都見唔到隻
最後人就比佢地殺哂 我就訓係到輕鬆食雞

用咩優化搞? 會變闊好多?

個第一身視覺會後返d 官方果個好前 好影響你入屋執野 同埋開門關門

用Moedaze?

係啊

4日咁就完左
唔知下次要等到幾時呢

一季一次掛

Btw 有咁多錢做獎金先算

各位巴打用緊咩headset玩？
想買個聽腳步聲清d既headset
有冇人用緊CREATIVE Sound BlasterX H7
或者講下其他耳機推薦下 1000內budget

之前玩開h1z1, 依家先開始玩會唔會太遲?
同埋請問應該玩咩ser呢?

正式版出洗唔洗再加錢買

cloud 2 la

Steelseries Arctis 5

辨位清唔清楚

而家戴logitech d耳機打

唔駛3個鐘就耳仔痛

本身用緊logitech g430 同你一樣戴到耳仔痛到頭痛
又容易跌

最慘係戴得耐耳仔邊會起瘡 都唔知係敏感定點

入耳式係咪好d 無咁傷耳？

想問下
一開game一直閃係咩問題
玩頭幾場都無事

你部機咩配置

耳罩不嬲帶耐少少都夾到痛
仲有冬天還好 熱天焗汗 生瘡 痕 紅

係咪咁樣？

我一開Game就熄機，之前試過教左做視窗之後解析度降到好低就無事
跟住多手試下教高又係熄返機，最慘係重新裝過
再入Game前Set返啲設定之後再試完全無改變設定
試過修改文件都唔得，求救呀咁多位

我周不時都彈呢個出黎,想請問下係咩原因導致
部腦新砌1700+1080+16gb ram, game裝係ssd

相容性 要將tsgame_bg呢個exe改做相容性win7

I7-6700HQ
GTX960M-2G
16GB
手提電腦跑唔跑得郁？

Y700電腦節買？

係咪果部話打左7折2.5KG既機

屌我都有呢個問題 佢個塊野太"鞋"
戴耐左 耳仔好痛 同牙骹仔好酸
之後轉左耳機 貼耳仔個塊耳係梳化布質地 幾個鐘都無事

有無人救到我

定係我火牛無力推

msi GP62 6QF

跑得郁不過你唔好太高期望

洗機試下
個spec 玩到隻game
我10603gb 都開心玩緊

順順地就夠

想聽聲聽得清就買sennheiser其他一律垃撚圾

我用緊APPLE個垃圾耳機
都分到咩位
咁到底有無需要用咁""HIGHCLASS""既機???

利:有蓋耳式監聽耳筒

我都係用對19 K712打咋

8月頭開始玩, 撞岩gamescom撞左12個箱隻game已經回本+有賺

關唔關火牛無力事？？

ME2

求其戴得舒服聽到位置就OK

開箱中袍係咪難過cs中刀

百零蚊食一餐都無左 回乜鬼本

開到迷你裙就話

我唔知換唔換火牛好，仲有人答到我

你隻火牛幾多w
同埋我試過壞顯示卡又係一開game就會自動熜機不過係csgo

我點先知壞顯卡？？之前都仲玩到黑沙

500w火牛，但都有聽講500w又未別真係行足500

壞RAM 逐條試啦

BTW 條RAM行到 唔等於無壞
到真係用到壞RAM 壞左果部分 就會熄機OR REBOT

呢隻gam有冇可能出喪屍生存mode 我諗會幾正

有無多d技巧可以locate到d人
成日比人射都搵好耐先搵到咩位
有時聽槍聲都聽唔出寧願睇火光

小弟無能 即係點試法，買多條試？定係點

一條一條咁放落機試囉
Aram 開驚 玩一陣無事換插bram 開驚
不過最好8gb 一條

無

無 用濾鏡

已有喪屍mode

我係4gb一條 你估會點

新手留名

有冇巴打一開波跳機落到去 有破圖問題
即係啲屋變到好撚矇 又可以穿牆入屋
次次一開波落到去都係咁
勁撚LAG 有冇啲咩解決方法

唔夠RAM

隻GAME最少12GB RAM 1600UP

之前開15個箱中左黑色裙

我用900蚊玩左5000蚊番黎

多口問句，火牛本身係無6 pin線插顯卡(8pin)，係我自己用轉換8pin插插顯卡，有無影響？？

無
香港定左220 咁2腳插轉三腳插
你覺得有無問題

有冇巴打而家玩

咁又係，一陣返去試下Ram卡，但如果都係咁，咁我係要洗機定乜

試ram 可以用memtest86 同埋prime95

i5 6500
GTX1060 6GB
16GB RAM

開到咩畫質

自己試

上/極致，我配備差過你都開到中

615顯卡好似....

用第三方設定檔可以開極致試試，應該都有60fps或以上

我gtx 1050ti 4gb
8gb ram
開very low畫質
但點解次次都好難load到啲建築
唔通8gb ram真係唔得？

本身打緊solo 同呢條友一齊搶船
渣到冇時間本身都收皮
索性比佢渣 落船我唔打佢佢唔打我
一齊搵資源渣車
2打1屈死左條友
最後我23 名果陣死左

唔夠rsm
隻驚最少食6gb windows 食2gb
已經爆撚左啦一早

solo咁樣俾人檢舉好似會ban ac

有無ssd,有就試下放係ssd到行
如果hard disk就試下重組碎片
或者用第三方設定檔

同人friendly都ban ac?
咁應該大把中國人比人ban

真係會比人BAN左先算啦
無殺大家就要比人BAN? 咁係人地手上走甩左果D又當係SOLO咁樣又使唔使BAN
兩個人渣車經過唔打大家又使唔使BAN
如果真係BAN 邊個玩
有個南泡混入2隊支那仔又使唔使BAM

無撚講埋D戇鳩野啦

試過打美服同個鬼佬吹左幾句 我無殺到佢 佢比左步槍碌消音器我走左

如果真係要BAN
係都BAN撚晒走場果班撚樣 全部掛撚係最後自動跳傘比人刷分
影響緊個市場

入左60蚊買KEY 開左6-7個箱中左CAMO HOTPANTS

男角色可唔可以著

係solo 度teaming 係寫到明會ban
但佢會唔會執行 點執行
我唔知

SOLO成日比人圍架啦 槍打出頭鳥
唔通又BAN鳩人咩

而且一定有小學雞(唔止一個)睇住直播追住條友黎打
咁又可以ban?

可以 但唔靚
男人老狗著咁短既短褲

俾人圍殺果個檢舉咪得囉 而家死咗有得report 架

個個係SOLO混戰都係比人圍殺架啦
除左CHEAT 邊咁得鳩閒真係同你睇REPLAY呀
隻GAME十幾萬人 個個一死就禁個REPORT制

明知不可為而為之仲要屌鳩人
solo你friend乜撚嘢ly呀屌你老母，個個solo玩teaming
咁你去排duo咪得囉

想知gamescom個箱有無得升，宜家有三個喺手

咁問你 你點判定人地SOLO入面TEAMING緊?
最後一個電網 3個唔識既A B C 係50米內A同B先射死左C 因為C企撚左起身
咁C去REPORT 射死佢既B
咁B又要BAN? 靠人去慢慢同你場場睇?用系統去判決?
乜撚野叫SOLO去FRIENDLY?? 叫官方停撚左個咪佢囉
點撚解會有ALL ?應該得ONLY TEAM添
戇鳩咁撚肉緊托呀? 場場有班人扮AFK落機再去圍人 咁佢又係SOLO先圍死一個又要BAN?

無人答到你 答到你果D玩緊真市牛熊
仲得鳩閒玩STEAM TRADE咩

係咪死ser？

好想開箱

唔知點解 冇左果個箱供應反而多左

香港人支那底 u know what i mean

我就無做過 觀點唔同就支那底
正如我唔會食狗肉 但我唔會阻人食狗肉 又支那底?
其實你都唔好好多
暑假就完 快D執好書包開學啦

比你知道班撚屌幾時散貨 幾時推價
你唔使係度問仲有無得升啦

所以咪話你ON9囉

隻GAME白紙黑字寫撚明係違規 你係要懶撚型咁話點PROVE

用返你個例子

香港食狗肉係犯法 你覺得大陸都係咁啦 唔覺得有咩問題 咁樣唔代表佢係無犯法

依家唔係同你講對與錯 係講有無違規

屌..不過一個月唔夠就自把嘴巴既人 我唔應該對你咁高要求

你都痴撚線
唔認同佢營運方式就唔玩得？
你唔鐘意香港社會又唔見你走

你老母臭閪 我邊隻字叫你唔好玩?

所以我問緊點樣介定solo but team
好易比你班容易比人殺就屈鳩人既廢人老屈

仲有 舉報囉你味 一黎無做過 二黎唔係我
我就日日玩得好happy

我有話你話我唔好玩咩
我係話 唔認同佢既抽蛋方式抽skin就唔撚抽得架？
咁叫自拍嘴巴？

你講果d 叫 stream sniping
bluehole 都係會ban

好多Game都唔會
Bluehole 捉到嘅話

6/8排果D雖然係唔公平, 但真係幾好玩, 而且真係好難CHECK到

我覺得其實唔應該ban
不過bluehole 好照顧d 出名streamer
佢話你係stream sniping 就係架喇

佢之前check 係唔係你有無stream sniping
就係睇下你有無不停咁requeue 嘗試同個streamer 入埋同一個場

玩高畫質慘過低畫質
低畫質容易發現敵人 仲未計果d咩優化仲明顯

1080用家表示除左材質同可視距離最高 其他最低

前者你有得揀 同埋穩定既FPS 人地無
後者你都係有得揀 佢隻GAME原本就柒畫面 唔自己整好難玩落去
蒙查查

睇嚟大家都明我講乜鳩
硬係有啲柒撚左嘅要撐

點解咁都要嘈

一場半場玩下有咩所謂

大家立場唔同真係可以嘈到2046

但其實個可視距離係指咩？

花草樹木既顯示距離
似乎較到最低都唔會影響到你發現敵人既距離
然後就可能會有人問咁我較到最低咪會睇到企草既敵人? 我都答唔到

以前我們會說草地渲染會受到這個影響,但現在草地載入的距離
無論可視距離高低,草地可顯示的距離是固定的了
所以當你臥倒時你可以看到遠處坡上是光禿禿的,這種位置可以的話不要臥倒
遠距倍鏡一開就看到你了

咁即係計建築？如果唔影響我睇到人我較返低算

條友舉埋d on9 例子問會唔會ban
比人屌好正常

依家係咪玩唔到

有人可以幫幫我?開啟唔到PUBG,無反應乜都無彈出黎。
呢張相係我電腦配置

我覺得較全低+材質轉番做中就夠
全高既話d陰影位會太暗

我材質低接受唔到

Steam錢有咩用又唔係真

爬石果陣舊石就咁一片灰色

係
所以開ultra好爽

Ban先算啦幾位傻鳩

買其他game

solo有team犯法呀
大家人咁玩呀 場場report囉

以前csgo d 撚屌刀賣真錢賺過萬蚊都試過

agger 你句 "ban先算啦"
偷野都係犯法
不過都係比人捉到先算啦

先唔講ban唔ban嘅問題但係solo咁樣玩有意思咩

我就覺得如果唔係夾埋一齊入solo場而係打打下叫friendly個啲無乜問題
但分鬼到咩

咁樣先好玩

分唔分同埋係唔係一定會ban係另一回事
teaming 係犯左bluehole定既規則係事實

假切你打solo遇到到個friendly 既人
同佢一齊殺人
跟住你地比人錄左video report
你覺得bluehole 會唔會問你係唔係蓄意teaming 先ban 你丫拿？

如果有人覺得teaming 好好玩 好鐘意teaming
咁要有心理準備有機會會比人ban

不過如果有人覺得只要捉佢唔到
犯規係無問題既
咁已經無乜野好討論

pugb rules of conduct 第十條 Do not team
可以自己睇下個definition
用下腦諗下 佢點define teaming

點樣係GAME入邊CAMP圖

A卡呢排係咁彈game

有無高手指點後期有咩特別技巧
單排基本上都入到頭十
但去到最後幾個對決個陣成日輸

話時話真係Grouping係中國人做多
鬼佬多數係開完咪講幾句叫佢放低野走

聽講隻Game要同NV合作
講左咩自己諗

個fd 用n 卡都係咁彈

咁會唔會係ram問題
舊機得8GB ram玩兩三場要重開Game

我覺得似係今個patch 有問題

我都彈咗兩三次16gb ram
應該patch問題，之前無試過彈

a卡係咁彈

見到reddit 都有人講
a 同n 卡都有彈
不過都唔出奇
隻game 咁多bug

同人對槍成日輸

次次殺人都係靠陰靠狙人

我係用點射/散彈殺人
見住啲傻仔用Auto飛撚曬啲子彈打唔中好爽

我散彈打近戰都係55波 有時卡視角都死唔知點解

近戰分唔清楚幾時開鏡幾時右鍵幾時直接射

岩岩係監獄明明知道人地位置 靜步跳過去都射唔死佢(渣SCAR)

SCAR之前唔係有人話係最廢步槍咩？
我攞開M16同AK

除左ak其他渣上手都差唔多 有AR咪算好

成日打全場一係無ar無狙一係無鏡無配件

真係喊出黎

最勁。。

最勁唔係M4/Groza咩？

有冇巴打玩？ 新手想食下雞

我新手都係自己單排多 唔想累人

連食3埸

琴日download 左game 同玩左一小時 (全玩solo), 雖然每場都二十名內, 但一個人都未殺過 我係遠離人群和貼邊走型玩家。第一局未適應藍圈收縮時間，走唔切，區外死左。 玩多左幾局先大約掌握左個時間。哩個遊戲音效和其他遊戲內容都做得好好。平時無玩FPS 遊戲，玩恐怖生存遊戲多 所以同人面對面射，技術唔夠人來。

想問俾人打到紅血係地下爬 係咪得等死？

等隊友救/比人執尾刀

判斷唔到幾時應該射幾時應該放走佢
成日應射唔射或者射左之後揚位
有無高手教路

新手留明, 巴打用default制定自己改過晒?

新手一條友玩會唔會俾人屌死

有冇人長期雙排一齊玩
活躍時間係夜晚

m416 auto最易用又較為準
scar-L auto好飄, 但用2x/4x鏡急速點射又好準

(近戰) M416>AK>M16>SCAR-L
(中遠距) SCAR-L=M416>M16>AK

個人感覺

車內轉位個人認為可以跟battlefield SET做F1-F5，其他default都ok

我就覺得M16最好用
利申：點射撚

有無人玩

戴頂頭盔先呢排病入膏肓
雷左少少唔好見怪

認真問,
電腦廢會唔會難玩左?
我fd用緊gtx750ti +i5 唔知乜 low setting
我用緊 gtx960 +i5 都係low setting

我個fd話此low setting不同彼low setting
仲話有d畫面我睇到佢睇唔到
同埋fps低

硬件台咪答左你

唔會啦, 邊有人屌你 ....大家只會好開心咁開多幾槍之黎笠晒你啲野

我多數9點左右玩到12前

想搵人打
但我好撚廢

有無TG 陪下你俾人屠囉

你哋係邊到組隊搵人多
入親啲DC都無咩人 Solo玩好悶

如果我拎住ump9打近身 應該連發單發定auto好？
P9裝紅點同倍數鏡岩d?
想問埋 係水上城附近有個遺積咁 一格格咁嘅位
有次見個箱上面有8倍鏡 但點跳都上唔到去 可以點做？

衝鋒槍一定係用全自動

我tg

我都玩左冇耐 可以一齊玩

識用一定Uzi single

P9裝倍鏡…？

ump裝倍鏡都打唔到咁遠啦

新手 想搵人一齊玩
有無人收留

Team play唔知點解講唔到野 㩒曬所有野都一樣講唔到 係飛機個時仲講到一落到就講唔到
有冇人情況同我一樣

聽到有香港人去左doncup度玩

岩岩買左 但係聽聞外掛好多
咩ser會比較少外掛?
係咪誇張到CS個類外掛

架仔比賽黎既

係,頭先開波果陣聽到有人開mic講屌你老母

唔怕講個秘技你知...
行近個箱邊, 開住TAB, 跳起, 係空中拉個裝備入書包

睇TWITCH都無咩邊個架仔勁

邊個少唔知
最多就應該係亞服
youtube有晒外掛既片

新買無耐，多數夜晚玩，有冇巴打一齊排

完 無gamescom咁精彩

同上次果個現場100人對決既比賽唔同級數
呢個係人都報得,基本上每星期日都有得玩

Reshade 係咪用唔到

新手一齊玩

防外掛勁
public嘅掛一日就flag，兩日就detected /bam
private掛就一係自己寫，一係買，
但全世界包括大陸都賣好貴，幾百蚊一星期，
而且殺得多比人report都會比人查(呢隻game都封幾密)
再買game又兩舊
所以唔算多
利申：it狗係group收風

依隻game既狙係咪有彈道同埋拋物線 我見d人用狙都唔係對人既 係射預計既位同埋準心會抬高

係

好似冇重力
有子彈飛行時間

有 遠既要𣈴上d

點會無，page up page down就係咁用

我好少會用
多數只會瞄上d

有冇巴打禁tab制果陣會卡一卡 我要較到低配置先順啲，到低係咩原因

16gb ram + 1060

優化問題
呢期隻game好似冇咩動靜

在任何圖形設置下陰影的渲染距離都將保持一致，以保證遊戲公平性

現在無法為不同功能綁定同一按鍵

冇得一鍵大跳 不過反正之後都會改走呢個bug

第一人稱伺服器好呀 快d開係亞服 第一人稱刺激d

亞服有左好耐

我覺得有呢d小技巧用先用

唔通個個慢慢落樓梯行正門出返去咩

成個動作都唔流暢

when update

禮拜四

as fpp食左第5次雞 個種刺激感無法形容

拎m16a4射爆左條友個3呢頭盔

麻麻地鍾意m16

無乜配件裝

我覺得最起碼要打爆左個窗先比咁跳

下載優化會唔會當外掛

reshade官方講左唔會 其他唔知

不過個大霧天氣真係屈死d鷹眼

完全睇唔到遠野

M16最準

玩過幾鋪fpp, 真係刺激好多

AK>>>>>>all

Crossbow先係皇道

琴日拎M16 8倍 400米打撚死2件

同當年網頁版個隻有無關係？

我用reshade開game, 會block左dxgi.dll
點解決？

有個好撚勁

有冇人1070ti都只敢開low

我760可以開 mid 喎

我好唔鍾意fps唔穩定

我960都係very low咋喎

fps 幾多呀ching

980+i5 4460全very low+view distance ultra都會stuttering

咁我又無check 喎

今晚返去睇下先

大家用咩優化

960 推唔推到中效

試多幾次? 有時係會誤BAN
星期一都試過一次 第2朝又入得返

如果真係好想玩就搬走呢個FILE去桌面先
如果無reshade就唔想玩就唯有等官方FIX 通常都好快搞掂

moedaze+reshade

淨係有用前面個個 1060好似都有少少幫助

後面有咩功用?

搞到個畫面 色差對比大D 易D睇到人

可以去YOUTUBE睇分別

睇慣左reshade 既色一冇得用就好辛苦

stylishnoob

將dxgi.dll改名做dxgi.dllabc
跟住開一次game
入到去之後關game
再將dxgi.dllabc改返做dxgi.dll
就應該入到game

咁官方話批准用既 無所謂啦

除非你係選手 會去參加比賽個D啦

BTW,上次睇gamescon都見有人用

但唔知佢地係改N卡個數位亮度(改到70有reshade差唔多效果)
定現場下載用reshade

淆底新手留名
想問下點樣將把槍轉連發/自動mode?
仲有點樣跳窗 要禁咩制？

成日solo淆到最後躝下躝下偷雞

轉mode唔記得V定B 我改左制

大跳C+space同時禁

次次見到有蝗即刻tk唔諗 同fd雙排食唔少4人雞 有溝通會玩得好好多

無啦啦TK會BAM

屌你老母同班弱智嘈乜鳩 聾嘅學人玩pubg? 返去你老母塊閪玩貪食蛇啦on9仔

未改之前 呢家少咗

有啲朋友聽聲好勁可以知道槍聲車聲大概位置
但我耳仔麻麻就唯有搵掩體然後睇下子彈射咗去邊

把新槍mini14既槍聲嘈到

係咪可以周圍執到？

係,把槍我地下執
30發子彈既半自動步槍黎,冇得轉全自動
但聽聞裝左補正器之後幾乎冇後座力

用落似乎細力過SKS好多,但優勢係多一倍子彈同穩D
不過咁岩果場落雨+拎到SR滅聲器偷襲先殺到人
未測試正面對槍會點

咁即係係一把用5.56多10粒彈嘅SKS?

好用過sks 但未知dmg係點
正面對鎗miss頭一發就死硬

痴撚線依家手榴彈個範圍大到

我唔知點解覺得好細 扔咗係我附近都冇事

Tommy Gun依加周圍執到 加個擴容有五十發 痴撚線

可惜冇鏡

1070 ti 有啦咩

未出

無鐘都照殺啦！

屌sor9 記錯

1070嚟

1080開All Low
除左材質

痴線呢把點會放落黎俾人執

彈速快到傻

依家周街都係
基本上vector已被取代

霧地場d友連槍都唔敢開
D人仲camp撚過之前

霧場一定執三粒煙霧

好波呀LAST 5件同我搞啲咁既野

如果sks配左尾托 mini14輸好多 係後助力

tommy gun rpm快ump 少少咋喎
同uzi vector 比仲差好遠啵

新手一問
用5.1 或者7.1 headset 會容易分到槍聲方向

但有五十粒彈

2.0 市面上除左sennheiser GSX 1000個7.1其他全撚部都係垃圾

上網成日睇到人地玩zombie mode
其實點樣整

有自訂房

屌佢老母,入唔撚到SER呀

個SER咩事呀大佬

屌，on9 server

有無人更新完覺得順左？

tommy gun 真心好用，2條友死剩我自己都13殺食雞

更新完入大城lag左好多

入霧場順到仆街

佢根本無預咁多人玩
今日岩岩破左steam既同時在線人數
原紀錄係15年dota2創

1080表示霧場全程144

想問下巴打們 $188 是咪歷史低價

屌 唔係正價黎咩

上淘寶買$140+左右

差嗰十幾蚊要俾支那狗賺仲要唔知信唔信得過 188食餐飯都冇撚左啦

咁佢講到歷史低價以為佢想趁平買呀嘛
188邊個care 玩幾日已經賺返500

漏咗

仲要係國區 買完返嚟activate唔到就好笑了

如果我bluehole正式出pubg一定加價 你班柒頭咪又係照買

不過大部分人一早已經買左

早買早享受

睇你識唔識揀嚟買啫 咁都中伏你就真係叻仔

差幾十蚊就無謂攪咁多嘢啦
唔係話有平買平唔好，而係你唔跟官方買自然要承擔個risk
不過我個cs都係成十年前經大陸買，嗰時好似仲未有咁多呃人嘢

不過自己ac自己小心 尤其係你ac多貴野

大路game就唔好搏

groza + 消音mini 14正撚到 ez chicken

我覺得mini14有機會改弱少少

我覺得會賣返正常大作四百幾個價

邊值400幾蚊

你地今日排AS DUO FPP會唔會自動去左NA同EU???

400幾真係傻咗咩

個優化咁既款點睇都唔值400

而家188 人仔就98
最多正式版加到250蚊 再多就真係唔得啦
老實 以佢目標期得番3個月時間度係2018前出正式 多數唔可能

是但啦嗰一個半毫都諗咁耐

大作就直接買啦

有冇巴打一齊玩

已經一個禮拜無玩

最近過檔玩division

無fps底玩呢d真係好吃力

一出就買放到而加先得閒玩

玩開Rainbow Six覺得除左Tommy Gun Full Auto少少難控其他都無問題
利申:點射撚

其實我覺得呢隻game100m外已經唔可以同cs個d相提並論 cs玩得勁個d唔好咁撚寸 有個fd新買話輕鬆玩 最後我20殺 佢先得5殺笑撚咗佢幾日都

差太遠 cs唔撚使用腦玩咁濟 呢隻game要求嘅技術含量太高（要贏的話）

個server仲係鳩下鳩下 唔知係咪連撚左去北京個垃圾server i7 4790k GTX 970 16GB ram 有時落左地係可以144fps穩定 但琴日玩又跌撚到80 setting全最低視野ultra
啲支那狗仲要camp撚過閪咁

1080開vsync入大城會drop到5X

遊戲價格98元，實際上還需要月供30，加速器現時用猫熊，效果良好。該遊戲外號《快遞員模擬器》《跑步模擬器》。想愉快的玩吃雞，請去東南亞服務器，延遲能看，可以裸連，玩家大多以慫逼為主，有時候你會發現跳進y城居然只有你一個人。但是由於越來越多的亞服玩家進入有可能也會變成老陰逼服務器。覺得陰人沒勁兒，想正面剛槍玩射擊遊戲請去美服或者歐服，玩家人猛搶剛，喜歡往有槍聲的地方跑，第一個圈剛開始縮，一半人已經沒了。想玩恐怖遊戲請去亞服，鄙人幾次被嚇得從座位上跳起來，看到房門關著，屋內資源齊全的屋子也請小心蒐索，開門時先卡視野確定沒人。想磨練科技建議亞服單排，出來以後你就身經百戰了，西方的那一套你什麼沒見過？建議不要太慫，否則蹲到還剩20幾個人，自己一人沒殺被莫名其妙射死了就會遊戲體驗很差。遊戲沒有練槍服務器，想練槍請去美服，專門找y城，p城，飛機場，學校跳。撿到槍就去殺人。等你什麼時候能從這些地方活著出來了，說明你的槍法合格了。雖然是一個生存類遊戲，但是建議大家出去殺人剛槍，老陰逼不僅自己蹲的無聊也影響他人遊戲體驗。------------------------------------------------------------------------居然有這麼多贊。。。。受寵若驚，大家的主要爭論是電腦配置和lyb…配寘方面其實確實不用到8000塊，遊戲的優化比剛開始的時候好很多了，配寘要求也下降了，其實這遊戲畫質不是主要的，方便找人就行。關於lyb玩法方面，這個就仁者見仁，智者見智了，不同類型玩家的腦回路不一樣中國玩家：1。我很窮，我要陰著，等人過來把他殺了我就肥了。2。我很肥，我可不要出去剛槍送快遞，我還是陰著吧。美服玩家：1。我很窮，出去找人剛槍，把他殺了我就能肥了，死了也沒事，反正我這麼窮。2。我很肥，這麼肥不出去殺人可惜了，我要去找人殺。

你可能冇set好啲setting 我點跌都唔會低過60

但Battlefield玩Sniper個啲會好快熟依隻Game啲sniper gun

我陰影同視野中材質高其他very low

基本上有fps底槍法好玩呢隻都好快上手

cs選手就中近戰勁

bf cod h1z1就個個都鷹眼

如果你用緊高hz mon我諗set低少少好啲

仲有幾個launch option好似都有用

1080用1080p60Hz mon

玩緊好耐
不過我覺得佢已經賣左1000萬份已經賺到仆街
加價機會唔大

CS無彈道物理
你射子彈就一直打 打到出太空都係果個位
呢隻GAME邊同玩法
玩CS係玩英雄主義 TEAMWORK真正需求唔大
只求你一個人槍槍爆頭都可以1打5 (當然唔好比人同時間開火圍)
但呢隻GAME槍法爆頭變左副 運氣同TEAM為主

入城有50幾已經好好
我770 I53570 成日野外跌到得30-40
已經喊住黎玩
由其佢整撚到陰影同步一致 而家入城食晒屎

巴打做乜咁大怨氣，係咪受咗好多委屈

玩開Rainbow Six
玩依隻Game係用耳玩

最接近BATTLEFIED彈道既槍一定係VSS

你啱

至斃我係R7 1700+1080都係咁
比差唔多成皮野砌部機 隻隻Game都穩定60係得依隻咁唔穩定

點解我聽唔到人地啲腳步聲同開門聲 耳機廢係咪會聽唔到

人問題掛
我用緊最廢既APPLE IPHONE原裝耳機 聽得一清二楚

更新完陰影高同低無分別嘅？

隻game desync幾時fix
成日lvl 3 helmet 比人一槍SMG 爆頭就死
明顯個人食多過一槍但係收唔到個資訊

有 你係大廳睇下WINDOW鐵枝射地既影就知有分別
不過唔大咁解

都唔撚明佢陰影點解一定要將最低SET到高左 勁戇鳩
講公平性 個個都可以整原本最低 又唔係得一部分人先可以SET最低
佢都戇撚鳩
變相而家好多人係呢方面都低FPS

以前覺得大分別先開中 依家既然無乜大分別開返very low算

改果條友無撚腦
為左AFK問題 改低左殺人分 20 to 10
係咪白撚痴 改做唔強制跳傘咪得囉 最後都唔跳既會自動撞死左就解決到問題
點知佢走去改低得分 之前比賽都已經比人屌殺人分低 而家仲黎改埋ng既得分

唔怪得岩岩由970換左1070 都好似差唔多
仲諗住換麻粒i7 2600K tim

你地係咪用返default Q 同E 去左右隊個頭出黎? 好難一路横移一路望, 隻手會抽筋

有冇巴打一齊打

不能同意更多

日日講撚到自己幾勁 一個打4個 kd 0.88
利申:我呢季玩咗10幾場kd 7.幾
最撚火係話 我carry個時真係好撚carry 你廢唔撚識玩就收嗲啦

呢個真係你fd黎?講野講到咁盡既

9點重玩唔玩？

其實係因為我平時寸佢廢都好toxic 咁但係佢真係廢啊嘛 打cs好撚勁就以為自己battleground 場場食雞 笑撚死人咩

cs勁有撚用咩 隻game都已經收收地皮

啲槍嘅數據亂鳩咁改 成隻game仲要九唔撚

搭八 外掛唔理 出埋啲垃圾operation

kda唔過3
還是要閉咀

巴打好勁 玩咗幾場fpp 得1場頭十 雞都未食到

有冇心得 好想食雞

跌FPS有機會係因為你視點望住一定距離內極多玩家
通常縮圈縮到係城入面就會咁

呢隻game用unreal engine整,優化好極有限
依家已經算好左
以前開中以上得40FPS

係unreal engine 4
整得好嘅有outlast
整得差嘅有ARK: Survival Evolved
其實unreal engine只係比你簡單一個game engine
其他optimize野要睇製作人嘅心機

我fpp win rate都好低
fpp 後期要鬥惡睇下邊個搶位搶得快
反而tpp識得屈人視角就好易嬴
10場嬴7場都得

拎左cover先同人地打
識得聽聲分方向+搵到人
揀好cover
估到最後人地會企係邊
呢d最重要

其實呢隻game揀岩位+對槍佔6成
運氣佔4成

原來E_ELRIC係巴打黎
後期成日見佢一條友殺人地兩三隊所以好有印象

咁講我都有小小印像 上次我想打人屎忽 我太緊張 呼吸大聲小小 條友就轉身爆我頭 果個好似就係呢位既巴打

☝🏿👌🏿😄

巴打打asia？定eu

上次睇SHROUD YOUTUBE佢又係聽人呼吸聲聽到D伏地魔係格離
原來真係得 E_ELRIC巴打係香港SHROUD

Grimmmmz都好勁 有冇巴打一齊打

巴打你未過三就收收皮啦 我成日有態果陣都四連殺

呼吸聲係game音效定由玩家mic發出黎

top個班平均都7kda

利申：岩岩夠1kda

option有得set禁一下就hold死左/右

Ching ho ball

其實認真聽連心跳聲都聽到
不過要耳機夠靚

不過應該遲早會fix
始終靠硬件太過屈

所以問到底係音效定玩家聲黎

用緊兩萬蚊耳機
吞口水聲都聽到

我用HD598 + GSX1000 spawn island咁多人都聽唔到有呼吸聲

其實係咁洗stat都幾無癮

我連人地痾尿都聽到

勁...

都未出正式版

每次跳傘之前都想跳落大城度搵人隻揪磨練自己
但跳完之後發現大家都係屋入面camp,搞到我自己都唔敢出外面

除左繼續優化畫面、出新槍、新地圖之外我諗都冇咩可以大改進, 就算出新模式我諗都係而家呢個模式最主流, 要睇下BLUEHOLE 有咩創意SURPRISE到我地

有冇玩過h1z1嘅巴打可以講下同呢隻有咩分別
點解會多人玩咁多

我覺得佢應該改下依家個抽箱系統
抽4800同我出對普通爛鞋

出返鎖匙箱先啦

一個主要打彊屍 , 同時可打人 槍基本上好單一 又無配件 唔可以游水
一個主要打人(MAIN POINT), 槍都算多元化 可以游水

炒箱都發遲

成班外掛狗偷聽人屙尿 好變態囉

玩第一人稱依個問題會小d(好似係

有無巴打一齊打fpp?

我新手
加我steam wai223

主動打camp屋嘅人

去學校啦 最好練聽腳步聲 同槍法

H1z1 Dayz Infestation Pubg
4隻你地覺得邊隻最好玩？

建議巴打可以去IOS post開Apple定An機好用啲

Dayz世界第一，咁多年都未整好過，又咁撚貴，真係屌你老母

玩左呢隻game幾個星期 覺得自己玩得唔好
無論係對地圖認知 槍法都好一般
有時拎到空頭d勁槍awm m24個d都發揮得唔好
點樣先可以變勁d

Youtube睇下人地點玩

有冇人同我一樣玩到有瓶頸位
每次去親大城想練下槍法最多就係殺2-4個之後就會死,捱唔到去中期
一係就去loot 10幾分鐘去到中期一個人都殺唔到就死

去pochinki我有個小技巧 好多人都知 就係上屋頂打 成功打死哂d人居多 失敗多數衰on9

好多人都知咁咪個個上晒屋頂
到時點算

忍者大戰 個個係屋頂跳黎跳去

玩耐d, 慢慢就會好
清下圈邊練槍法

其實好多時死我係死係D CAMP狗到
搞到好撚唔爽

好多只係講緊真正識玩個堆 玩幾次先見到1個人識上去 其實好少人會上去

打到kda高d就好少人camp 而係主動去殺人
利申 唔知關唔關kda事

dayz 0.62有冇玩，已經好好多啦
下個patch大改仲正，你揾下gamescom 2017果條0.63 streaming

camp咩狗，要生存就係不擇手段，
打仗個sniper都唔會大叫 ALAHUAKABA 衝上去打啦

I7 2600 + 1050 + 8gp ram
開頭跳傘卡到以為會彈game
已經開哂全低

你打緊機咋 玩個遊戲都咁撚pussy有咩意思

同無玩開呢d game既人根本溝通唔到，你繼續抱住打cs個心態玩啦唔阻你

我覺得16GB先夠

生存game除非好高手如果唔係都係等機會架啦 真係玩cs咩

玩cs=狗衝殺人？ 的確有人咁玩嘅 不過唔一定work囉

隻GAME 好食資源 食U又食RAM
有時食到9GB RAM

8GB RAM玩家表示每玩一場重開GAME一次

咁pubg最work係camp 咁點解話人pussy
駛唔駛個個係平地同你打？

洗唔洗係樓上整啲腳步聲，等佢上嚟公平對決

最好亂開槍報位等佢知道你係邊添

有背景音樂
牙丫呀丫呀 嘩嘩嘩

唔係講笑
起P城Y城用槍聲打D節奏
會有人用同樣方法節奏回你
仲有機會有ON9仔去你位挑戰你

同埋成日開咪發下怪聲 比D腳步人地聽下
放D血包起屋等人黎之後殺鬼左佢
呢招我叫佢響尾蛇
睇洛ON9但好多ON9仔中招

試下先 咁樣我仲係唔係pussy呢？

仲可以試下行去條友間屋附近 佢聽到腳步會準備 但你突然好似消息左咁條友好大機會會殺心起就去搵你 到時攻守就調轉

放medic kit係大馬路都有人中伏啦

有時攻入屋揾人外面做下decoy亂開槍引注意，同時間搵個人推上去好多時都work

我只不過想講打場機使唔使淆成咁 比你camp足全場又點?

你話你係competitive player一日要食十次雞咁冇撚計啦

一隻咁好玩嘅game 玩到冇曬刺激感 你覺得camp撚死人先好玩嘅

咁我收皮囉 叻叻豬

打機對住班怕死中國人真係辛苦

之前已經post左次

遊戲價格98元， 實際上還需要月供30， 加速器目前用熊貓，效果良好 。
該遊戲外號《快遞員模擬器》《跑步模擬器》 。
想愉快的玩吃雞，請去東南亞服務器，延遲能看，可以裸連，玩家大多以慫逼為主，有時候你會發現跳進y城居然只有你一個人。但是由於越來越多的亞服玩家進入有可能也會變成老陰逼服務器。
覺得陰人沒意思，想正面剛槍玩射擊遊戲請去美服或者歐服，玩家人猛搶剛，喜歡往有槍聲的地方跑，第一個圈剛開始縮，一半人已經沒了。
想玩恐怖遊戲請去亞服，鄙人幾次被嚇得從座位上跳起來， 看到房門關著，屋內資源齊全的屋子也請小心搜索，開門時先卡視野確定沒人。

想磨練技術建議亞服單排，出來以後你就身經百戰了，西方的那一套你什麼沒見過？
建議不要太慫，否則蹲到還剩20幾個人，自己一人沒殺被莫名其妙射死了就會遊戲體驗很差。
遊戲沒有練槍服務器，想練槍請去美服，專門找y城，p城，飛機場，學校跳。撿到槍就去殺人。等你什麼時候能從這些地方活著出來了，說明你的槍法合格了。
雖然是一個生存類游戲，但是建議大家出去殺人剛槍，老陰逼不僅自己蹲的無聊也影響他人遊戲體驗。

-------------------------------------------------- ----------------------
居然有這麼多贊。 。 。 。受寵若驚，大家的主要爭論是電腦配置和lyb...
配置方面其實確實不用到8000塊，遊戲的優化比剛開始的時候好很多了，配置要求也下降了，其實這遊戲畫質不是主要的，方便找人就行。

關於lyb玩法方面，這個就仁者見仁，智者見智了，不同類型玩家的腦迴路不一樣
中國玩家：1。我很窮，我要陰著，等人過來把他殺了我就肥了。
2。我很肥，我可不要出去剛槍送快遞，我還是陰著吧。
美服玩家：1。我很窮，出去找人剛槍，把他殺了我就能肥了，死了也沒事，反正我這麼窮。
2。我很肥，這麼肥不出去殺人可惜了，我要去找人殺。

From the creator himself-
"And by winning it's being smart and not taking on fights until you know you can win them, that's the key here. Go get good loot and then find a bush and then love that bush, and just wait for people to make mistakes."

你都係訓返低啦放兩條link好型咩

你為嬴而打機呀嘛 咁撚鐘意嬴開外掛囉 冇撚得輸添

俾埋link你

你為嬴 我地為樂趣 道不同不相為謀

你有你支那式玩法 我邊有野好講

on9少陣啦
比你入到城殺晒出到去，比你殺到得返兩三件淨你唔好話你自己唔想贏
你想殺人果陣已經係想贏對家
係人都有求勝心架啦，你要cs咁打我唔會阻你，
問題係你依家屌尻人（我）Pussy
唔該唔好係地下拿返渣沙，好撚核凸呀

人地點玩都要你管
笑撚死

管你老母 我恥笑啲傻閪玩到成隻狗咁又關你事 死撚埋一邊啦

我恥笑你係到做小丑ja
你繼續mad 大家笑得仲開心

戰術既野識條鐵咩你，叫你stick together係咪要4條友0距離咁stick跟手比人一pack射死晒呀
學少少軍事野先學人出黎傾打法啦，高手
睇你個款連pop smoke都唔識
你呢d咪典型不思進取既廢老典範囉

咪撚係

其實只要稍為留心d都會聽到有動靜 跟本唔存在高唔高手 高手除咗對槍嘅認知好d之外就係佢地連好細微嘅位都會留意
利申:個人意見

都唔係既，有d人係瞄準好勁，我就麻麻地成日missing
試過比人400米連射中幾槍

不過認知同個感觀都係好重要就真，玩得多arma果類sim game既經過個草堆都會望埋

陰公，玩生存遊戲龜縮打法都要比人

玩左300小時第三人稱 入大城除非救隊友基本上唔會死 分享少少心得

1. 係機上mark位要準啲，係p城既左上定右下 要同一隊一齊落同一度先唔會易死，相反如果落單左就要立即掉頭唔好硬碰

2. 開左降傘要睇身邊有幾多敵人同預計佢地搜邊間屋
到時落地要loot完自己間屋就知去邊度再loot

3. 落地第一件事係入屋拎槍，最重要係拎完第一時間入彈 就算得p92都係，以防有時自己睇漏眼比人衝過黎pan

4. Loot首選係兩層樓啲細屋，原因係性價比高同易守易走，倉庫一遲左實死無生，三層果啲大樓好多時走哂三層都無槍 又係等死

5. 落地見比人遲左就即走，唔好諗住硬碰 保命要緊

6. 如果1打4，秘訣先camp, knock down/kill一個就走位 同埋將敵人同建築物成一直線咁向後跑就見你唔到

美服玩家：1。我很窮，出去找人剛槍，把他殺了我就能肥了，死了也沒事，反正我這麼窮。
2。我很肥，這麼肥不出去殺人可惜了，我要去找人殺。

ME

準備比人屌死，rip巴打

發晒脾氣咁真係好撚好笑

果條柒頭不如玩返CS算啦
打pubg目的係要做最後唔死果個，我理撚你殺99個啦，最後食唔倒雞都叫輸。試過打單排殺17個人排第9，又試過淨係落地殺左個AFK最後食雞，另一條友自己die rrom falling

“咁想贏未去開外掛囉”

呢句真係小學雞發脾氣咁

生存就係王道，打機定現實都係，居然仲會有人get唔到

Camp人效率樂趣兼得，尤其啲柒頭死左發曬爛渣開咪屌人pussy，as if I would give a fuck

建議pubg整個地圖，無地形無建築物無草無cover無落雨起霧，執完槍就互相鳩射，咪有得比班樂趣撚殺pussies

生存遊戲想贏就要camp住玩架啦，有邊個打機係想輸

應該開個deathmatch比佢地當cs咁打

我記得有個直播主係周圍揾人殺一場十幾個 成日做痴線佬 仲屌上次韓國隊匿埋喺岩石度唔打人 一時唔記得佢咩名

唔打人好合理，殺到咪開槍，殺唔到咪做龜

我都成日咁做
直接開車撞人撞車再洛去殺9佢
不過技術冇佢地咁好 好易死

講起渣車上次我自己單排，咁收到尾二／三個圈
我就見草叢就車一下，點知車死左兩件
跟手有個射得好準既逼我連人帶車跳海，佢追埋落黎
同時間開始收圈，而終點就係海對面既沙灘
變左我同佢鬥快游上岸抆槍，最後我輸左

果兩件好陰工
琴日4排 我同另一個朋友上山果陣突然有車
佢向左我向右走 架車係要撞向佢
飛到好撚遠直接死亡

依家啲連登仔仲惡過共狗 camp人都俾人屌 點玩又關你事

我一開始玩都做camp狗 不過玩耐左覺得死左無咩大不了 直接攞散彈周圍殺人

睇你想點賺錢 殺人賺殺得多又賺到 靠排名去到頭十又賺到

自己post d 支那文出黎
仲要話返人地係支那人

上次一落地執左把散走左去幫屋企人整電話
返到黎出門口殺左一個就食雞

你地用咩耳機玩
我睇直播 D人聽聲可以聽好遠

我用緊iphone耳機 聽得清但唔遠
所以想問下大家對呢隻game耳機既意見

買7.1立體聲耳機實無死

Logitech G933, 幾好用
佢d隔音好正, 有7.1

有無一千樓下推介

其實我覺得camp冇乜問題 各有各玩法姐 只不過我係個d主動打嘅人黎 有時會俾人camp到 就好嬲 但同時又好佩服佢地咁撚好耐性 最初頭新手玩先會 camp 玩玩下食多幾次雞就開始想追求殺人個種刺激感覺

唔係撚鳩你 我用呢隻又咪聽得好清楚好遠 日日有雞食

有冇人reshade用唔

當佢擋reshade
即係死緊ser

啫係ser冇事就用得返？

reshade好咩, 搞到d色好奇怪,
個感覺係, 睇緊walking dead但係tune color去到天線得得b咁

其實都睇你打開咩
玩squad無論點射都係knock down唔會直死 根本無可能有子彈連殺四個
玩solo就唔緊要

我以為你話玩squad..

btw講到尾都係睇你玩法, 但係唔好管人地點玩
睇開streamer既咪可能會鐘意有槍就打
打開arma/生存game既咪可能會打龜d
兩種都work問題係你點用姐

唔明點解呢度有人係咁踩CSGO轉玩PUBG既人，
樓上果位巴打個朋友好明顯係果啲性格on9，
成日要認叻果啲白痴仔
跟手就刺稻草人怨落csgo度

之後就有個傻仔係咁玩二元對立
咩pubg要既技術含量太高
CSGO就槍法好就得
淨係槍法都練撚死你啦，仲含量

不過咁，雖然兩隻gmae著重既野跟本唔同，
但係基本野就大家都同出一徹。
聽聲分方向呢啲基本唔使講，
pubg 前中期都係中近距離為主，
呢個距離入面有玩開FPS ，
識控制個滑鼠 壓槍 跟到目標 咪殺到人咪生存到有得繼續玩落去，
執野，飛機路線，都係隨機既講個運字討論黎冇意思。

另外pubg所為既物理彈道咪又係正常人都理解到既拋物線
已經有FPS 底既係射術上唯一咪淨係要適應呢樣野
其次報位 走位 時機 意識冇一隻game係可以搬字過紙，各有特色，有咩好嘈

跟本無得否認玩FPS勁（CSGO）既玩PUBG FPP係有極大優勢
淨係C9棄將shroud同自焚1G玩左咁短時間就top幾就知道咩事啦

佢仲可以提高銳利度嘅

M16 3連發係咪要捉節奏黎射?
成日射完3發 再射3發個時間好慢

入屋近身嘅時候 你可以開burst狂射 同full auto冇分別

瘋狂left click

係
同埋隻GAME好撚暗沉色水

呢個明明就係適合呢隻Game既mood tone
btw各有所好，只係我唔太鐘意啫

lag都玩唔到
明明can you run it過到最低配置
玩到GTA5 witcher 3

條女配置
VIDEO CARD : GeForce GTX 960
CPU : Intel(R) Core(TM) i5-4460 CPU @ 3.20GHz
RAM : 8.0 GB

要買多4gb ram?

8GB唔夠

係咪5400rpm HDD? 都會有影響

調晒very low未？